岩777講左咩,佢係咪唔撈

番緊工睇唔到live, 麻煩講解

170萬人遊行：noted with thanks

thanks 都無 noted only

我仲以為之前傳佢會唔撈會成真